**SPRINT 2**
	
Feedback:

* Criar diagrama de componetes do server pois o mesmo está mais maduro;
	
* Criar um infográfico com as trocar de mensagens entre server/client;
    - Especificar o tipo de troca de mensagem, a strig trocada, qual o tamanho dela.
	

* Criar um infográfico para o Protocolo para mostrar como ocorre a troca de mensagens, qual mensagem é trocada;

* Estudar linguagens de modelagens mais faceis de entender;